# 2020/08/24
 1. AIサマースクールの対応
 2. 研究打ち合わせ（O君，T君，Tさん，O君，Hさん，K君）
 3. プロコン用PCの無線申請書の提出（I君，T君）
 4. 平机２個の納品，組み立て（O君，T君，O君）
 5. ケーブル納品受け
 6. 宇科連 論文投稿
 7. KOSEN-1会議への参加

# 2020/08/24
 1. AIサマースクールの対応

# 2020/08/23
 1. 海上タクシーの試乗（犬島→直島→高松港）

# 2020/08/22  
 １．インドの先生から共同研究の申請書の叩き台を受領  
 ２．海上タクシー試乗の準備（一眼レフカメラ，デジカメの充電）  
 ３．作付計画支援システムの研究打ち合わせ日の連絡  

# 2020/08/21
 1. プロコン  
  - I君，T君のPCのメモリ増設，電池交換，PCバッグの新調  
  - Iさん来校，プロコン指導受け，犬島の件相談  
 2. プラズマクラスタ，平机の購入依頼書の提出  
 3. ４研究室合同輪講への参加  
 4. AIサマースクールの準備  
 5. アマチュア無線の過去問（HY012）の実施 無線工学 96点（あと９点）  